🔥,🔥All In，Or Nothing

一鼓作氣上啊！

啊！！

追啊！

比角時

岩聽

比角時 比啲掙扎！掙扎！掙扎！

Nothing

━━IFC━┒
┓┏┓┏┓ I再見啦…
┛┗┛┗┛┃＼😫／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻
🌴 🚶 🌴🚶 🌴 🚶
——————————
🚙 -🚓-🚚 -🚗- 🚛